點解TSA會煲到咁大既???

正路家長+學校平日既壓迫會少得過一個小三考試咩

所以根本就係借題發揮，班怪獸家長少D虐待子女，有鬼壓力咩。

因為香港政府柒

因爲學校迫啲細路操一個對自己冇影響嘅考試

TSA似係先出一個政府控制哂內容既考試機制出黎評核學校
日後喺入面加入愛國內容
邊間唔洗學生腦-->學生考得差-->殺校

根本tsa 個目的就係為 lin 死唔聽話學校的政治手段

因為而家上堂教點教tsa,放學補習先教返書

講唔會用啫
所有學校依家都係驚TSA唔好影響派位之類先谷學生
教育局係咁派差學生俾你都死啦

唔係諗住用黎做評估學校, 洗撚搞到咁大陣仗咩

以前都唔會有人理架，係咁交白卷

十幾年前小六考過 果陣老師同我地講 TSA個成績係完全唔會對學生有影響 只係純粹比教育局參考學校水平 叫我地唔使擔心咁去考 當係測試下自己個水平(言下之意即係可以鳩考同裸考 但唔好交白卷 拉到條curve太低)

所以唔明點解TSA依家煲到咁大 唔知係咪個別學校問題

果陣真係無溫過 純粹當係mock exam咁輕鬆考